Аттестация №1
Разработать программу, которая считывает файл, в котором находится текст (длина текста может быть любая). Программа должна обработать данный файл и создать новый файл, в который будет записана информация о всех встречающихся словах и их количестве, которые были в исходном текстовом файле.



Уровень 1: Подсчет слов
Пример:
Приложение получает на вход текстовый файл, внутри которого находится текст:
"Дифференциация интегрированного параллелограмма с точки зрения фантасмагорической апперцепции"
Приложение обрабатывает данный файл и создает новый, в которым записана следующая информация:


Дифференциация - 1

интегрированного - 1

параллелограмма - 1

с - 1

точки - 1

зрения - 1

фантасмагорической - 1

апперцепции - 1

Т.е. приложение вывело информацию о том, какое слово и сколько раз встречалось





Уровень 2: Подсчет букв
Пример:
Приложение получает на вход текстовый файл, внутри которого находится текст:
"Д+ифф!!ере?циация"
Приложение обрабатывает данный файл и создает новый, в которым записана следующая информация:


Д - 1

и - 3

ф - 2

е - 2

р - 1

ц - 2

а - 1

я - 1

Т.е. приложение вывело информацию о том, какие буквы и сколько раз встречались. Спец. символы не учитываются. Т.е. в результирующий файл должны попасть только цифры и буквы.





Дополнительное задание 1: реализовать возможность передачи пути файла. Т.е. при старте приложения, приложение просит указать путь к файлу, в котором находится текст.

Дополнительное задание 2: сделать результирующую запись в файл отсортированной по алфавиту.


Примечание:
Регистр не учитывать. Т.е. - СЛОВО, слово, СлОВо, СловО и т.д. - это все одно слово, не важно сколько строчных и заглавных букв.